食人夫可令人一夜之間變索和變大波？

【糾正錯誤：食人夫】

昨日安心事件被報導後，阿確的電話響過不停，都想知道阿確對這事的看法。然而，這不過是一次男女雙方情慾自主的體現而矣，有何特別？雖說，許志安又名老鼠安，但安心事件畢竟不是人獸交，實在沒什麼好吹捧和好大書特書的。

直至剛才，阿確才發現了原來人夫除了體現情慾自主外，還有很多好處，比如說可以令黃心穎一夜之間變索和變大波。

事實上，黃心穎在4月15日前依然很醜，但一到4月16日，一切都變了。這已經超出曼德拉效應所能形容的範圍。只是短短幾個小時，「黃心穎」就由「賓穎」、「蔡一智易服」，一言敝之即「黃心穎？不了」的級數變成「黃心穎wo，比你忍到？」的級數。

香港變了，從昨天中午開始，越多越多網民，blogger，寫手，提出「比你忍到？」這問題。那些人為許志安開脫的同時，還真的相信「黃心穎」是那種「忍唔到」的級數。究竟這是父權慣性為男性開脫，抑或食人夫真的是一服滋陰養顏的進補大藥？

雖然戴口罩的確有提升顏值的功效，但的士佬的車cam真的比時裝品牌如bauhaus的鏡頭更專業，可將黃心穎不為人知的美態呈現出來嗎？

猶記得，bauhaus在冬季時找了黃心穎做代言人，一句「來！不可能沒有皮褸的日子」，一個黃心穎的大頭，大大張海報貼在店門，眾人嘩然。那時大家還是「忍到」的，忍到不一拳打爆bauhaus的玻璃。同時，電影院又上映新版《血獸戰士》，整個地鐵站都是《血》的海報。那時，阿確看著海報，認真地思考黃心穎是不是進軍了荷里活，為何香港報紙都不說。

但一切都變了。那些在二月時還在和阿確一起躲避黃心穎海報的朋友，都在認真討論起「黃心穎wo，比你忍到？」這問題來。友人問起阿確來，我只答「情慾探索和性傾向探索還是需要找對象的」。是的，黃心穎在阿確眼中依然是蔡一智在易服。

更不可思議的是，黃心穎不單變漂亮了，還變大波了！外貌的美醜可以很主觀，但波大不大是可以用空間幾何或一把軟尺來量度的。問題是黃心穎連波都大了，明明幾日前大家都很清楚她也是平胸一族，那幾張圖不過靠夾。但自昨天起又變成「許志安忍到手唔揸落對波到已經好勁」云云。

這結果令阿確不禁懷疑社會是否也有對男性不公平的地方，畢竟幾個著名的食人妻者，比如傑斯，泰利都沒有這種待遇。可以想像，假如古天樂食人妻，也很難會有人說「古天樂咁黑，咁大隻，點忍呀？」之類的說話。

由此可見，時下很多女生偷偷地整容、隆胸，為的就是令自己在各人眼中顯得漂亮和性感一點。但安心事件的最大教訓就在於，偷偷地整形不及光明正大地食一次人夫。

食一食，滋陰養顏，更是為打破婚姻制度做著政確的事。何樂而不為？

一次過笑鳩啲合理化許生出軌嘅連登仔

有啲道理

賓穎成最大贏家

顏佢老母值

垃圾字